我就係好on9

閱

唉 我都唔知可以講咩

諗好先出

on9

人人都有on9過嘅時候

如果唔介意就分享下啦

問愛戀易學難精 可否惡補